[文宣好重要！！！] 一齊幫手擺街站，派傳單

我認為對上兩次既遊行可以咁震撼
除左有警犬助攻
就係全靠眾多巴絲擺街站
平均每行幾步路就見到有人派傳單，貼街招
搞到全世界都討論，全世界都關注

離6月21仲有幾日

派傳單其實都幾低成本低風險
希望大家可以幫手自發去PRINT，自發去派/貼

繼續煲大件事

不過最好約埋朋友仔
就算有藍絲搞都唔怕

其實之前有組織喺街頭不斷播黑警打人既片係好好
但普通市民邊有呢D資源

ANYWAY，以下有兩張EXAMPLE，貼爆18區
其他款可以上TG搵下

推
想派下傳單幫下手

陸續有人問我哋黑警暴力巡迴放映係點搞，其實唔難，所需裝備如下（一個背包放得晒）：

1. 輕便投映機一部（叉電的，唔駛駁發電機） ($2100)
2. 腳架或自拍神器，用來固定投映機
3. 藍芽小喇叭（無就自己嗌咪做精彩旁述）
4. 找一道唔好太光既牆
5. （非必要）伸縮直幡棍，用來掛直幡布，或者加條繩掛長輩圖用
參與反送中抗爭的巿民有二百萬人，每人度一條橋，砌落去，大家加油💪

片原

推

發夢見到

加油

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟

香港社會基礎是中國最壞的，比台灣都壞。香港的年輕人鬧事，關鍵是他的家長壞。

中國解放軍少將屌你地老母啊！

中共國防教授少將徐焰：香港最壞，比臺灣還壞